阿sa個post 咩意思

呢隻係咩綠...

唉，唔撚驚

自己都係臭雞，憑咩笑人

我有俾你屌架.jpg

唔得呀，好痛

公道啲講，又唔係好覺佢抽緊水窩

說者可能無心 聽者一定有意

依條女人好撚古惑仲記得阿嬌結婚佢post乜

呢啲咪好姊妹

咩嚟㗎？
坐左好耐依家依排先出返嚟

都唔知係咁岩定有心

擺到明 又要抽 又要怕

抽水囉

佢已經改咗個topic